" bytes" = " 字节";
"%@ %@" = "%1$@ %2$@";
"%@ Preferences" = "%@ 预置";
"%@, %@ %@" = "%1$@, %2$@ %3$@";
"About the Scripts Menu" = "关于脚本菜单";
"AppleScript reported the following error:\n%@" = "AppleScript 报告了下列错误:\n%@";
"Auto Size All Columns" = "自动调整所有栏的大小";
"Auto Size Column" = "自动调整栏的大小";
"Bright" = "明亮";
"Cancel" = "取消";
"Choose Date" = "选取日期";
"Choosing Reset will restore all settings (including options not in this Preferences window, such as window sizes and toolbars) to the state they were in when %@ was first installed." = "选取重置将还原所有设置 (包括不在这个偏好设置窗口中的选项，如窗口大小和工具栏) 为 %@ 安装时的初始状态。";
"Choosing Reset will restore all settings in all preference panes to the state they were in when %@ was first installed." = "选取重置将还原所有偏好设置面板的所有设置为 %@ 安装时的初始状态。";
"Choosing Reset will restore all settings in this pane to the state they were in when %@ was first installed." = "选取重置将还原这个面板的所有设置为 %@ 安装时的初始状态。";
"Classic Crayons" = "经典蜡笔";
"Clear" = "清除";
"Couldn't launch Automator Launcher.app.  LSOpenFromURLSpec returned %d" = "无法启动 Automator Launcher.app。  LSOpenFromURLSpec 返回了 %d";
"Couldn't locate Automator Launcher.app." = "无法定位 Automator Launcher.app.";
"Custom" = "自定";
"Cut" = "剪切";
"Dark" = "暗";
"Deep" = "深";
"Drag Operation" = "拖放操作";
"Edit Script" = "编辑脚本";
"Error editing InternetConfig preferences for key %@: %@" = "为键 %1$@: %2$@ 编辑 InternetConfig 预置时出错";
"Error opening InternetConfig for read-only access: %@" = "打开只读访问的 InternetConfig 错误: %@";
"Error opening InternetConfig for read-write access: %@" = "打开读写访问的 InternetConfig 错误: %@";
"Error reading InternetConfig preference for key %@: %@" = "为键 %1$@: %2$@ 读取 InternetConfig 预置时出错";
"Faded" = "渐隐";
"Group" = "组别";
"ICCountPref returned an error: %@" = "ICCountPref 返回一个错误: %@";
"ICEnd returned an error: %@" = "ICEnd 返回一个错误: %@";
"ICGetIndPref %d/%d returned an error: %@" = "ICGetIndPref %1$d/%2$d 返回一个错误: %3$@";
"ICMapFilename returned an error for file %@: %@" = "ICMapFilename 返回一个错误文件 %1$@: %2$@";
"ICSetPref returned an error while setting key %@: %@" = "ICSetPref 在设置键 %1$@: %2$@ 时返回一个错误";
"ICSetPref returned permissions when attempting setting key %@" = "ICSetPref 在尝试设置键 %@ 时返回了权限";
"Image" = "图像";
"Indent" = "缩进";
"Intense" = "强烈";
"Launch Services returned an error while opening URL %@: %@" = "启动服务在打开网址 %1$@: %2$@ 时返回一个错误";
"Light" = "轻";
"Loading %@..." = "正在载入“%@”...";
"Mild" = "温和";
"Near-black" = "近黑";
"Next" = "下一张";
"No Actions Available" = "无可用操作";
"OK" = "好";
"Off-white" = "白色";
"Page" = "页面";
"Pattern Color" = "图案颜色";
"Previous" = "上一个";
"Reset" = "复位";
"Reset %@ preferences to their original values?" = "重置 %@ 偏好设置为初始值吗？";
"Reset All" = "全部还原";
"Reset all preferences and other settings to their original values?" = "重置所有偏好设置和其它设置为初始值吗？";
"Reset all preferences to their original values?" = "重置所有偏好设置为初始值吗？";
"Return all settings to default values" = "返回所有设置为默认值";
"Return settings in this pane to default values" = "返回该面板的设置为默认值";
"Rich" = "多信息";
"Search" = "搜索";
"Shortcuts for commonly used actions" = "常用操作的快捷键";
"Show All" = "显示全部";
"Smokey" = "烟雾";
"Subexpression #%d" = "子表达式 #%d";
"The following error was reported:\n%@" = "下列错误以便报告:\n%@";
"The script '%@' could not complete." = "脚本 '%@' 无法完成。";
"The script file '%@' could not be opened." = "脚本文件 '%@' 无法打开。";
"Unable to run workflow." = "无法运行工作流程。";
"Ungroup" = "取消成组";
"Unindent" = "反缩进";
"Washed-out" = "侵蚀";
"of %d" = "的 %d";
"workflow not found at %@" = "工作流程未在 %@ 找到";

/* ==== UNLOCALIZED ==== */

"#,##0" = "#,##0";
"#,##0.0 GB" = "#,##0.0 GB";
"#,##0.0 MB" = "#,##0.0 MB";
"#,##0.0 PB" = "#,##0.0 PB";
"#,##0.0 TB" = "#,##0.0 TB";
"#,##0.0 kB" = "#,##0.0 kB";
